坐立不安，不如做嘢

有野想講，連登管理員入黎，其他巴絲推一推

以上文章我想作補充:

-叫連狗升一升級個server/外加牆，防止毛大量滲入，改變埋個討論區氛圍同內容，例如整個實時監控，咪撚俾毛ddos/登出登入。以免中共一同香港打信息戰/造謠，香港人冇還手之力。

立即下載安全可靠vpn，以免被盜竊埋電腦、手機資料，保重自己人身安全為主。

-黃色經濟圈應該互相買入對方嘅資源，簡單例子代入:元朗嗰間燒味店，同亞玉冰室可以買入叉燒，而燒味店，可以購入冰室嘅材料，咁亞玉咪可以用多買入多賺，又或者自制材料，油鹽糖當然唔得啦，但例如麵條呢啲可以，之後雙方都可以幫大家用優惠價做巿，咪可以慢慢抵制藍店，優惠價跌穿過巿價，咪可賺埋藍絲血饅頭。越嚟越多舖頭加入，先可以擴大個圈。

但經過今晚人大國安法，黃店而家可以點？兩個選擇: 1. 撕走晒店內文宣，扮演順民角色，保持低調形象，繼而不被埢入政治風波，搵翻兩餐飯仔。
2. 高調話自己係黃店，不怕政治打壓，繼續發聲，國際手足可以從而入手，為香港手足發聲，被外界關注。
btw，呢兩個走勢順勢睇埋偽黃店嘅陰暗面，各位到時識幫襯啦

-想叫人改變下個心態，前線都係有老豆老母生，好似我咁，唔怕講埋我係，但係每日翻到去碌ig都見到人自己人圍爐娛樂，花天酒地又有，俾著係你地，個心唔up？forward下twitter都唔好？ig文宣唔share下？仲好意思做同路人？

寧願站起來被不斷抽打至死，也不要跪下來做共產黨的順民。

各位，保重